認真 入黎擺低冇拖拍既原因

唔似單身

柒

一直都搵唔到一個真係好愛既人

搵個岩傾既人真係好難啊....

我唔柒

摺 毒 柒

起碼中一樣，但多數係三樣中哂

摺 不過我幾中意做宅女

肥柒
但好多人話我似拍過好多拖

7

我柒

唔識溝仔
進度良好都可以突然間唔再覆

唔想再比臭雞呃

唔夠時間用
太多嘢做

肥柒點會似拍好多拖？

等人溝你
話時話 我好驚人溝我
我會避

我覺得自己又肥又柒唔俾咩？

柒+社交白痴

好事啊
我得閒到日日開膠post

我都係

識番個正經人家啦
例如 我

靚仔？pmed

掛住佢 但係佢已經唔係到

唔想為拍拖而去拍拖 費時轉頭又hurt到人 自己都心痛

成日唔講野

太摺 識唔到人

上左連登

點解

被動技係冇女仔中意

滿級

Me too
圈子定左 又唔會出去識人

其實係唔識講野

不過上網可以講好多

覺得浪費生命

識唔到朋友

Hehe

一樣

Same 成日都諗自己係咪有問題

寧缺勿濫

肥矮毒柒窮醜蠢
我中哂

社交圈子冇女仔🤦🏻‍♂️

再諗 係咪自己要求太高

社交圈子冇男仔

你有無主動過先

我都一樣 人地溝又未必啱呢
今次以為都算係互相欣賞 無話邊個溝邊個
唔知係咪佢覺得太chur

免啦

毒 唔鐘意出街
同 肥左柒左

窮毒柒頹冇口才

廢

易放棄 哈

唔主動 眼覺高 自以為正常/中上樣

Too young too dumb to realize

太被動

未遇到心動嘅人

記住，Always

少識到男仔機會 識著嘅又唔係自己杯茶
我揀人 人揀我 遇唔到互相喜歡嘅人

pmed

成日比人話你竟然無女.....

有夢想要追尋
拍拖會阻礙

一樣
再加唔識溝仔
番新工全部女人

利申藍絲

唔想拍
唔想有個可以比我依賴既人，無左會好慘
無勇氣愛人
心如止水

我都係好驚人溝我
好怕佢地根本有個好明確既目標
遇到呢d人會避

尊重女性

肥矮毒柒摺

毒囉

有無連登巴絲接受唔到識幾日就鍾意
覺得起碼要識返一排了解下先鍾意先唔會反感

矮肥窮柒醜毒懶

廢 垃圾

唔知有冇人同我一樣
自從放低左個女仔之後
就再搵唔到另一個可以令自己心動嘅人

一個人想著一個人

識唔到女仔
掛住ex

未搵到自己啱嘅人

放唔低佢

肥毒矮窮集中體

遇唔到一個啱自己嘅人
唔想因為寂寞而拍拖 到時傷人自傷

矮柒窮 完

一樣😔

仆街磁石 遍體鱗傷都無力去繼續搵個啱嘅人

比人hurt過 已經唔想再拍拖
其實係未放得低個ex

我睇得上既人又睇唔上我，睇得上我既人我又睇唔上。
一切隨緣

同感 點解唔可以簡簡單單 :(

同感啊
點解唔可以係我可以睇得上佢而佢又睇得上我

搵唔到自己鍾意既人
怕拍拖之後會好煩 冇哂自由

其實我真係好想好想好想拍拖

如果人人都心想事成 呢個世界會大亂

靜靜

你又啱喎哈利

太自閉
肥，樣衰

因為唔想溝女

矮 毒 柒

放唔低前度
懶有型 貪好玩鍾意拒絕人

內向 被動

窮
唔識珍惜女仔

Same 見到又會尷尬，又要避
又怕冇左個朋友
比人溝真係好恐怖

比人覺得好輕挑 好多拖拍 明明先拍得一次
利申165

ching

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

男友怪我只係拮佢唔比佢拮返, 被飛

對自己冇信心 覺得有人溝自己就一定係玩我
怕生 遇到唔熟嘅 本身好多嘢講會突然完全唔敢講

之前個條散左 到宜家都未搵到 生活圈子窄

柒 肥 唔識打扮 矮 被動 唔識flirt人 無樣野叻

我鍾意既唔鍾意我 我唔鍾意既就鍾意我 咁我點？

冇咩緣份

摺
窮
柒
毒撚

樣唔似冇拍拖+俾人騙過
利申A0

唔想同人爭

有目標要達成
所以現時只可以全心投入去完成哩個目標

唔似冇拖拍都有人講

矮柒毒窮肥

享受自己一個...唔想比人管/管人

滿腦連登思想
以為全宇宙女人都係雞同派帽

幫你地班毒撚答

比人飛左

肥柒 社交全男
成年未點過女女隻手

一個字：廢

搵唔到有feel既人

唔係香港畢業，返黎圈子一下就細左好多
公司同team冇同年紀，仲要冇香港人
其他team又遠又冇交流
份人又唔係外向好難擴闊圈子
更加唔好講識女了

唔太外向

因為我係美極，ex不想再做屠龍勇士
利申岩先畀人飛
又肥又醜

識唔到人圈子好細

我都係啊
好想有人溝但又會驚人溝我

鍾意人會避開對方

放唔低上一個

講笑你咁認真

連登仔通病

成日比人話你似a380啵..

我反而好易中意人
一耐就friend zone

又矮又柒 幾主動識女仔都冇用

Same 會偷望

咁都叫認真咩

好矛盾 我明啊

Speed dating?

拍拖為結婚 結婚為生育
兩樣都唔係我想要
咁我拍黎做乜
我正係想扑野咋

明知自己窮就無謂害人啦

冇米七

靚唔靚仔？

搵有錢女養番你

冇人話我靚仔 ，但有人話過幾型/好charm
其實仲有放唔低上一個加有少少唔信愛情喇

識親嘅仔唔係有女就係矮毒摺
就算嗰人好talk得好中意識frd有幾多個圈子都係咁
而且比人話似有仔/有人追 (我都想 )

肥

溝親女都唔鐘意我

我168溝唔到女
無擔主動
除左168 無咩缺點。。。

成日西面d女仔 比人以為好cool 其實好想做主動果個

太認真

廢青 樣衰 毒 冇上進心 社交能力0 冇女睇中自己

因為佢唔想拍拖

168我真心ok 岩傾既話
其實香港女仔都唔高 唔算缺點啦

佢唔想同你拍

可能係啦

因為你毒，因為你柒，因為你無條件
為左唔承認自己嘅失敗就係到作個藉口*唔似單身*黎自己呃自己
此post完

唔主動識人

係中意點講咪點講 現實係點我自己知

我都係，但係識得耐咗覺得鐘意果時就怕再行岀一步會冇咗個好好傾嘅朋友

摺係原罪
連第一步都唔行出

識耐左會好怪

圈子入面冇異性

你男朋友有無幫你奶閪？

毒同柒通常都係後天自已造成 唔通真係所有係街嘅靚仔 真係天生係咁咩 唔汁吓佢邊個可以幫到你姐

唔柒唔毒 係宅 只會同熟開幾個玩
好鐘意打扮 有人溝

連登定律
好多柒樣巴絲都以為自己中上樣

熟左就好難變到情侶 啱啱識有啲老尷嗰時開始追先會有下文

關你撚事 係我同男朋友bb既末來性生活

搵唔岩人

我冇話自己中上 你做乜姐

係

又話唔似單身，跟住又話有人溝
你搞到我好撚亂啊你知唔知啊

唔識同人溝通

唔主動，冇緣分

唔洗咁較真 有人溝係真 唔似冇仔係人地講
利申 豬閪。滿意未

學吓囉 呢句唔係大曬架

搵唔到靚女

唔想拍
拍親都畀人控制住曬
冇自由
唔想成為某人的所有物

靚女睇你唔上眼

矮
柒
毒
咸濕

控制番佢轉頭

搵一個岩既人好難

學業為重

好多人都以為我好多女
就以為我係花心既男仔
同埋成日fdzone 朋友
有best fd話我係太怕受傷同未揾到個真正喜歡既人所以唔拍

咁識咗一年但呢兩個月先熟仲有冇得去馬

好少主動識人

毒

結左婚

窮

俾你快過我

冇時間去識女仔 太多興趣一星期七日都唔夠用 拍左拖仲邊有時間去陪佢，如有共同興趣就唔洗煩

窮
樣衰
毒
性格內向
同女性好少接觸，冇話題

暫時好多時間
屋企hea,約吓朋友出去試吓野食

中意左個好熟既女仔 好驚講完朋友都無得做

個個都拍拖 你估個個都想拍拖咩

試探吓身邊朋友
冇把控就唔好博 加油

我真係想試吓

我怕佢既朋友會同佢講 我同佢d朋友都好熟 成班一齊玩

樣>啱傾 or 啱傾>樣 ?

唔鍾意鍾意自己既人

咁又難搞啲 成班一齊玩既一陣黃左真係唔知點面對成班人 等下個啦

怕再俾人傷害

欣宜同你岩傾 你肯唔肯
樣pass左先 要係一個正常人 再睇性格

窮 太瘦 對人太好 成日變做兵

唔介意單身

太好人真係會做兵咩
我抗拒唔到對我好既人

只少我喺囉 永遠有事都係我喺佢身邊 同埋一直對人好好易變到理所當然咁

如果一個人無論發生咩事都留在我身邊我會好感動至係

可惜我鍾意嗰嗰唔喺咁諗

應該係冇feel喇
冇feel就冇feel唔會因爲你對佢好定差而改變

怕羞 慢熱

所以咪話囉 感咩動姐

想先努力發展事業

佢又點會因為我對佢好而感動

中意同感動係兩回事啊
Move on

曾經有一個女仔主動搵我 我唔珍惜
直到佢同第二個男仔拍拖 我就後悔
到到今時今日我都係好鐘意佢
但係佢唔鐘意我 無錯 係唔撚鐘意我

我都好怕羞😂

160cm

Juno都係得160

不過人地有錢有才華

同埋我啲朋友都話我身形太差 好高但好瘦 但食極都唔肥

睇吓醫生 太瘦好冇安全感
瘦～標準就jjable喇

我係太瘦… 高又瘦 睇落成支竹囉

160cm=人生Hard mode

個人乜冇自信 搵工都難過人

中曬

寧願自己寂寞到想死
都唔想攞個心出黎俾人傷害

除左叫你自信啲都唔知可以講咩好

太靚仔

唔想拍

same。。。

有時有d好感個陣俾人溝左，
有時想追嘅時候又覺得第日咪又係散所以拖拖拉拉，又唔想因為寂莫而求其拍，怕傷害對方
搞搞下到依家22歲仔仲係a0

對人太好

冇願意認真發展嘅對象

自己生活都未搞掂，唔想照顧多個人

窮 醜 惡

肥,柒,矮,毒

唔信依個世界會有人真係鐘意自己

放唔低前度

呢度嘅人應該自己開個WhatsApp group

冇人肯一齊去戲院睇恐怖戲

認真 本身靚仔樣 但係初中個時狂生暗瘡搞到爛面加上因爲個時太多暗瘡成日比同班同學笑 成個人冇曬自尊心 搞到唔敢識女 成日凝住d人見到我塊面會覺得唔好睇 不過生暗瘡前都拍過兩次拖 但係自此次後就冇了

遇到同路人 共勉之

番5p約炮啦你

翻工得女人

絲打無人追 ？

無林寶堅尼波子法拉利馬莎拉蒂

有啲經歷令到自己唔再信任人。好難投入！

唔識同女仔溝通
樣子問題

同埋覺得一個人生活好似仲好

你講姐

梗係有啦...

唔適合拍拖
無論係性格樣子能力財力家庭狀況都唔適合

係咪精神病院走犯？

鍾意既人都係拍緊拖唯有放棄
或者
鍾意既人唔鍾意我 （成日就係我fail左後，佢地轉頭就開始拍拖）

愈恨愈無得拍

冇

會係一個災難

Now mo

9成人冇都拍緊

唔似冇拖拍 唔似未拍過拖
但真系未試過 23a0

帥到單身

即變厹group

有道理

連登5p

太似單身

摺 毒 柒 無用

讀書啲朋友同同學分別同我講
1. 睇落似拍緊拖
2. 個樣太閪有啲惡
3. 同我傾計/ 玩慢慢 friend zone左
4. 圈子太窄 玩黎玩去個幾個friend

2...4都同我一樣

WHY?
正常既女仔點會無人追

太高 太大隻

肥矮毒 都有 喊岀黎

冇識新人啊
舊既都熟曬做好朋友啦

高高瘦瘦，樣子正常有咩用，未又係同一命運

我都難同人熟
簡得一齊玩唔會係hi bye都幾長久吓同啲朋友

全中阿巴打
太習慣自己一個啦

去招sp既post
包大把淫絲pm你

兵仔格

老婆唔畀

揀擇
懶散
無對象

最慘係俾人話 你咁好條件 點會冇呀

參加下興趣班，行下山好容易識到

外國讀書 身邊全部大6

異性朋友比同性多

性格毒，冇異性朋友，冇鍾意過人，頂龍叫有好感

驚受傷

Same

公司多異性都冇用
到時識落先知個個拍緊拖
利申拍拖探測器命中率100%

比一次機會我搵個單身既同我一齊啦
就黎換target換左成百個都冇一個係單身既係咪咁樣玩我呀

樣衰 無自信 逃避人 識唔到人

有時候真係好希望（寧願）一見鍾情，唔洗諗咁多，柒都好過未柒過
失戀係咩感覺？

樣衰 肥 矮 毒 柒 窮

唔識點同人溝通
無圈子

被動，而且好難遇到鍾意既對象

圈子細 無女比我識

無錢，唔想累左人

散左之後唔想再投放感情再重新建立段關係

試過一見鐘情 鐘意左三年可惜追唔到

之前做兵多
然後係咁做仆街中出即飛
後來又好想搵真愛
但又比「食左先講」既想法糾纏
怕失敗、怕傷害人、怕被傷害、怕虛偽、怕無左自己
簡單啲即係我係懦夫

記得我ig見過類似咁嘅post
然後問我朋友點解仲單身
然後佢答左我一句
「頂 我知點解就唔會仲係單身啦」

世界就係咁搞笑

連女仔都識唔到 何來有女

高 但太瘦
A0

都有異性緣
但每次chat親幾個月之後就無左下文
或者做左fd
唔識溝女

矮

矮，樣衰，毒，講野細聲，性格難頂，無自信

加埋唔太想識

懶得去識女仔，之前拍過拖覺得好麻煩，好影響心情

被動，一開始既時候又唔主動插旗
到耐左就俾人friendzone左，不斷重複

以為好快會遇到中意既人 點知宜家就快畢業都未有

抑鬱

唔想要港女

窮 毒 柒
唔識講野

仲未放得低之前果個 hurt得太深

茅錢

點樣係中意既女仔到插旗

公平咩

太忙，無時間

窮唔敢拍拖
廢事浪費對方光陰

唔想拍住

咩工全部都女

完全冇機會識女

Agree

Gay

咩工咁多女

未玩夠

樣衰 肥 蠢

畀女嫌我冇岀息所以唔撚要我跟其他人
所以變到冇曬信心:(

重唔係幼教?

肥可以減
蠢可以睇多啲書
樣衰呢...去台灣囉 佢地好似好平又多台妹整
應該ok ga

搵到啱傾嘅人，可惜佢已經有仔

越去了解一個人 就越發現佢好多嘅缺點 我真係接受唔到

圈子完全冇女 可以點

距離製造美感

興趣班....落club...

個格好難同人夾到

加上好難對人有好感

學language得唔得

矮 毒 樣衰........

無女肯同我講野.......

未試過點知唔得 日文應該多女女學？
韓文囉 不過要我學泡菜去識女我寧願毒下去

改變吓打扮

其實我想講 自信先係最重要
一個男人冇自信 眼神閃縮企都企唔直
已經輸左成條街
我都見過自知既柒頭 個感覺即時冇咁柒
唔知你地明唔明我講咩 自己滲透吓

想繼續學西班牙話

咁學啦得把〇

唔關打唔打扮事,
平時衣著已經唔係毒.....
但無計,
可能真係整定

社交圈子冇異性
而家連同男仔傾計都覺得有少少怯
之前有人同我講想有拖拍應該處係一個well prepared既狀態 而唔係一路等運到
不過照下塊鏡都知咩事 想打扮下執番啲眼耳口鼻都無從入手

本小姐表示認同

化妝 我見有啲人化到人前人後兩個樣
去台灣整

窮毒摺 唔鐘意social 交友圈子細 本身識落嘅都已經fd zoned

樣衰

我都想學化妝 但係天生皮膚敏感唔搞好過搞
整形唔係冇諗過 不過入面風險都唔低 要慎重考慮下

我都係為食妹🤤

唔識同女仔相處 慢熱

修吓眉
查吓唇膏
Base買貴既 一份錢一份貨
粉底唔好上 我都唔用 用base tune吓色

呢個真 人冇自信 同個廢柴冇分別

修眉同唇膏都有
到而家我都唔識分粉底液 粉餅 粉底霜 既分別 上網查過都睇到一舊舊
Btw 離左題添 明明係講緊冇拖拍

日日OT冇時間

係咪要每日對住塊鏡同自己講野會有幫助

等姐姐教你
1.化之前查少少保濕等佢貼啲（視乎你咩肌 乾就查多少少）
2.查base 簡溫保保濕型 base多數有防曬度
我會簡有50度既 當埋防曬
同埋我都係行吓商場 夠曬用
3.遮瑕 有就遮冇就skip 懶起上黎黑眼圈都唔遮
4.乾粉 定妝
5.唇膏啊眉啊之類啦按自己需要加

錯 係由你由細到大做左幾多野出黎
膚淺少少咪外表

上面化妝2同3之間有間粉底液
我skip左 因為唔用

忘記唔到傷害

我就話 本身自己個人開朗d先

講原因 個原因咪就係冇人要囉
講到好似有得揀咁

咁又唔系既 性格有得補既

鍾意嘅唔中意我
唔中意嘅想搵我

平時我連防曬都唔搽 有時間我會試下 多謝姐姐

講野冇技巧

唔搵人拍拖…咪就係無拖拍嘅原因

對愛情同未來無寄望就唔會有動力去拍拖

怕羞。

樣柒 一事無成
點會有女鍾意

唔想hurt 你姐

嗯

岩啊 唔係都唔洗響度吠啦

見過溝女好叻既窮毒柒

on9

條仔係新環境偷食左條新女 狗男女

嫌人蠢

有濕疹

容易心動有好感，但係未試過真係好鐘意一個人same

睇唔岩

但係有無approach過你心動既人先
好多時都係虛火呢個係真，但係慣左覺得係虛火而唔試下追又未必知真係唔鐘意

拍親拖都係好快玩完，開頭係好sweet，過左幾個月就好快淡，覺得自己唔係真係想像中咁鐘意人，都係唔好拍拖算

唉屌我同你好撚似 巴打咩年紀 我就黎中年唔想等運到 要改下啲貪新鮮既壞念頭

眼角高，唔主動
知有唔少女冧但係都無動於衷，d女亦都唔敢埋我身（因為個人比較認真）

但係同時又幾享受做浪子嘅感覺

same!!!

唔靚仔真係唔明靚仔鐘意鄰家女孩有幾難

衰無錢

樣毒

有自信既毒撚會唔會仲柒
我連同女仔講野眼神都會閃縮
除非對方係好豬排

咁d女鍾意佢乜

性格好 無殺傷力 唔易偷食
搵個柒過自己一定開心過靚過自己

因為佢唔鐘意我

樣衰，又唔鍾意識人 (同人講野會覺得累)，鍾意果個又唔鍾意我，就黎連朋友都唔多個，唔好話女友

佢講野叻 好知女人諗乜
識捉timing
同埋我識佢果陣我仲讀緊中學
窮呢點係冇乜影響 而家佢都大個左出左社會
我唔知佢溝女仲有冇咁易溝到啦 已經冇聯絡

你咁諗就錯 佢不知幾花心
溝溝吓就會走去溝第個
拍緊拖都會同其他女flirt

Btw呢個都係無聊開既膠post
估唔到咁多人認真答

中意自由多d,未搵到人可以令我放棄自由
浪子性格黎

唔識主動 唔識講嘢
對住女仔 把口好似焊實咗咁

利申 準魔法師

生活圈子細

學海無涯

生活圈子基本上得男仔

對波大個女仔

唔花心 唔識flirt女 講野唔叻
係咪死得

毒 唔知自己想要咩

條件差要求高

唔係
Flirt對妹妹仔可能work既
大個啲啲未必 妹妹仔都會長大既一日

太矮 利申18歲得161cm

抵你死啦ipad

仲有得高

可以點高 以前係中學溝女 我溝果個女仔既朋友同我講 如果我高啲就一定溝到佢 可惜依幾年無乜點高過